木下入左院

日日禁食法，痴撚線
有錢冇命享

新聞？

佢咩事呀

人食你又食，點解你仲未死既？🙁

出咗院喇？